五角大樓官員對福克斯新聞說：剛從德黑蘭國際機場起飛後不久墜毀的烏克蘭飛機被伊朗的防空導彈誤擊落。

The Ukrainian passenger plane that crashed shortly after taking off from Tehran’s international airport Wednesday was shot down by mistake by an Iranian anti-aircraft missile, Pentagon officials told Fox News.

Officials said U.S. intelligence increasingly points at the airliner being accidentally struck by a Russian-made missile, killing all 176 people on board the flight, just hours after Iran fired more than a dozen ballistic missiles targeting two military bases housing American and coalition troops.

"An absolute tragedy," one U.S. official told Fox News. "They just screwed up and it is tragic."

The revelations come as Ukrainian investigators reportedly are awaiting permission from Iranian authorities to examine the crash site and look for missile fragments. Iran's head of civil aviation was quoted by the ISNA News Agency as saying Thursday that "scientifically, it is impossible that a missile hit the Ukrainian plane, and such rumors are illogical," according to Reuters. Iranian officials have blamed a technical malfunction for the aircraft’s doom...............

有無法國最近多左po話愈黎愈多黃店搞唔掂

痴鳩線

無人理烏克蘭點講

Push

烏克蘭 好慘